求救，香港邊度買到信用卡/銀行卡讀卡器？（POS chip reader, sales terminal）

幫朋友問，類似呢啲chip reader，家用，read海外銀行卡。但香港搵親都係要成個POS system買果啲，有冇人知邊度會有得買？唔想淘寶，唔想海外運過黎運十世都未到，香港邊度有機會買到，感謝

你要黎做咩

做假卡

之前喺外國stay左一段時間，開左個戶口。早排打左去銀行客服問，佢話要買呢類reader先可以海外manage到

但我覺得如果買淘寶果啲會好危險

我識做假卡仲洗上連登問咩

無得買
你得個reader 唔駁系統無用, 張卡入面個code你decode唔到

LM

落鴨寮街大把貨

所以係要買個reader, 然後先連到果面銀行個online system.

鴨記邊頭先

唔想大海撈針

買完都駁唔到啦, 你估你有reader上到網就可以駁?
你叫佢朋友問清楚有咩要求先啦

thanks for reminder

得，唔想買淘寶個d，咪用ACS/omnikey 嗰d大廠。

NFC?